再見 仍舊未能跟你再戀愛

唉